點解天文台仲未發酷熟天氣警告？

12月都咁熱

夜晚有啲涼

全球䁔化

你真係好撚煩

比個機會你講多次

唉